政府派一萬蚊，居然是英資銀行先派錢，不是國企銀行，違反國安法，分裂國家

大逆不道，國家沒有欠香港，香港唔幫國企，整個香港政府想分裂國家，太可惡了